Like Japan TV訪問了一位去年走在前線的日本攝影師。

Like Japan TV訪問了一位去年走在前線的日本攝影師，她叫KISEKI MICHIKO。
MICHIKO小時候曾住過香港。17年，她亦來過香港，拍攝了很多街頭、展現香港生活百態的照片。

香港人的生命力、笑容、積極向上的態度，讓一個問題在她腦海中一直揮之不去：

「他們為什麼這麼有活力？」

為了找到答案，MICHIKO在去年7月，決定再次回到香港，停留半年，製作攝影作品。

去年8月尾，手足在MICHIKO面前被黑警拘捕。其過程震撼了她。她亦決定要繼續走上前線，拍攝和紀錄著香港的示威活動。

拍了一張又一張前線抗爭相片。

去年十二月，MICHIKO在日本舉辦了一場關於反送中運動的攝影展。讓更多日本人知道香港到底在發生什麼事，更多在日本媒體中，無法看到的抗爭畫面。

一位日本攝影師，不自覺地打通日本國際戰線。
把香港人和日本人的心連結在一起，讓更多日本人關注、支持香港的抗爭運動。

多謝你，MICHIKO

大家不妨follow一下MICHIKO的IG/Twitter。

她的個人網站有香港抗爭的攝影集售賣

Like Japan TV訪問

成個訪問都好精彩，多謝你，Like Japan TV

推

Push

多謝依位日本記者
記錄香港發生既一切
多謝你

從外國人口中，聽倒佢地講香港印象同價值，感覺好奇妙同感觸

大家不妨follow一下MICHIKO的IG同Twitter
同佢講聲多謝都好